尖沙咀藍店餐廳Shine 老闆娘話黃絲係曱甴 睇佢地幾時死曬佢

我上星期同女朋友見到喱間響網上評價唔錯 同佢去食 本身都覺得野食唔差

之後見到個肥仔老板同隔離枱食客吹水 隔離枱問個老板生意有無受影響 個老板就話因為班死曱甴搞事 講話今個月生意差左好多 蝕左成七十幾萬

然後有個大陸樣既女人走過黎肥仔老板度 (聽佢講野 睇佢地身體接觸 應該係老板娘)
個大陸樣女人大大聲咁講: 我真係好憎班死曱甴囉 真係好想睇佢地幾時死曬去囉 最好咋咋林俾警察射低曬佢地啦
然後佢仲話就係因為佢地班死曱甴 搞到我放假同個仔邊度都無得去呀！

我同女朋友嬲到即刻想嘔返曬啲野食出嚟 嗰日上到去仲要見到有好多人食 幾爆場下 希望大家可以罷食喱間垃圾餐廳

自推

唔係唔信你
點解唔即拍片呀...

有冇多少少證據先

個時淨係偷聽佢地講 冇拍呀巴打 有d後悔

有時拍住先再聽
有時d野後悔太遲

照報上黃藍地圖加入觀察先啦